乜撚野差不多冬至呀？今日咪係冬至囉

成班on9見落雨就打兩句歌詞以為自己好撚醒

屌你老母留名

ust ee>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>cu ee>shitty

駁唔到

鍵騎好渣 唔敢當面講

太多on9喇 唔通逐個講咩